我喜歡的政事youtuber

我自己喜歡我政事youtuber
郭博士
好人好事

大肥
大肥看天下

王剑
王剑每日观察

蕭若元
老蕭短打

周顯
阿周電視

小叔TV

文昭
文昭談古論今

我自己喜歡我政事youtuber
郭博士
好人好事

大肥
大肥看天下

王劍
王劍每日觀察

蕭若元
老蕭短打

周顯
阿周電視